% canzoniereonline
\beginsong{Esci dalla tua terra}[
by={TM: Gigi Cocquio},
sr={Es 33, 1},
]

\beginchorus\memorize[rit]
\[G]Esci dalla tua \[C]terra e va', \[D]dove ti mostre\[G]rò;
\[G]esci dalla tua \[C]terra e va', \[D]dove ti mostre\[G]rò.
\endchorus

\beginverse\memorize
A\[G-]bramo, non andare, non par\[C-]tire,
non lasciare la tua \[D]casa
cosa \[D7]speri di tro\[G-]var?
La \[G-]strada è sempre quella,
ma la \[C-]gente è differente, ti è ne\[D]mica,
dove \[D7]speri di arri\[G]var?

Quello che lasci \[C]tu lo conosci,
\[D]il tuo Signore \[G]cosa ti dà?
Un \[G]popolo, la \[C]terra e la pro\[G]messa,
parola \[D7]di Jah\[G]vè.
\endverse

\beginverse
La ^rete sulla spiaggia abbando^nata
l'han lasciata i pesca^tori,
son par^titi con Ge^sù.
La ^folla che osannava se n'è andata,
ma il si^lenzio una do^manda
sembra ai ^dodici por^tar.

Quello che lasci ^tu lo conosci,
^il tuo Signore ^cosa ti dà?
Il ^centuplo quag^giù e l'eterni^tà,
parola ^di Ge^sù.
\endverse

\beginverse
Par^tire non è tutto certa^mente
c'è chi parte e non dà ^niente
cerca ^solo liber^tà.
Par^tire con la fede del Signore,
con l'a^more aperto a ^tutti
può cam^biar l'umani^tà.

Quello che lasci ^tu lo conosci,
^quello che porti ^vale di più.
An^date e predi^cate il mio Van^gelo
parola ^di Ge^sù.
\endverse

\beginchorus\replay[rit]
^Esci dalla tua ^terra e va', ^dove ti mostre^rò,
^esci dalla tua ^terra e va', ^sempre con te sa^rò.
\endchorus
\endsong
